你最耐個件衫, 著多幾多年

褸10年+
uniqlo $79 淨色 tshirt 5年+

下，你唔係拎塊布遮住咋咩

石器時代著到依家呀 屌你老母

你唔使着仲型啦 石頭撚

石頭佬著咩衫啊

giordano athletic 衛衣
有廿年啦

仲有件body glove 夾棉褸，都有廿年

班會 T

利申10 後

u記t shirt 點著咁耐。著2年起晒毛

你得條褲又可來有褸呀傻閪

厚身啲滑啲嗰隻好好著喎 條領又keep到 新嘅一樣

樓主住石硤尾

比石頭著都唔比你著

邊間舖收石頭?